2:10 何文田狗屋被火消毒

感謝九龍地下游擊隊手足

高溫疫菌

我愛勇武手足
大大力表揚

btw

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

抗疫保命
推翻暴政

great,睇黎手足們終於明唔好再信連登呢個平台
等班狗疲於奔命，活在恐懼中

手足俾狗拉

小心 手足

文宣組定咩

感謝手足

消毒

高溫消毒！震撼了半邊天， 地球上滿火焰，熱流漫天撲面。

正

岩岩好似拉左5個
唔知依家點
好擔心

萬事小心為上，最緊要人冇事

何文田愛文邨愛民商場近連儂場位及保民樓停車場對出位置
02.25左右有數名手足被咬

感激

手足好嘢

香港獨立

多謝手足。

呢個好似冇clean sheet

有冇人跟進

狗隻需要消毒

及至今日(30日)凌晨2時左右，位於何文田公主道的紅磡警署，據報遭人掟汽油彈襲擊，消防到場時火已熄滅。警方將案列作「縱火」跟進。據知約有4名身穿黑色衫褲人士，向警署外牆投擲數個汽油彈，警署外牆及對開地面被薰黑。防暴警員事後到場戒備。

有人被咬 唔知關唔關事

手足好波

靜d得唔得

火燒旺地

好波手足

靜你老母

何文田愛民 停車場天台
深夜兩點
有5男1女(最少三男一女)被捕

黑警喺警署唔肯透露實際數字同咩事被捕

facebook或連登有人話係行為不檢
但係tg冇消息

希望係拉錯

多謝手足
希望有日掉中差佬幫佢消消毒

Good

好體貼
天氣凍俾佢地取暖

好波

good

我愛手足
要大大力錫袋

靜你老母啊弱智仔
最好靜靜地掟完靜靜地清理埋完全無人知添啦on9

推

愛你

以德報怨 比溫暖黑警

Well done 手吹田

Goodjob

手足送暖行iryhw
好warm

送暖行動

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

天氣凍驚狗圍爐唔夠暖姐

手足送暖

咁多單 班狗一定重防範 小心

出面做野果班一早已經話唔好再睇連登

仲睇緊連登既,一係暖氣軍師一係學生哥
好似尋日咁被撚左出去黎明行動,三丁友,結果比大量便衣圍
食屎連"燈"

比個白兔印仔

知唔知上水站以北，東鐵南行路段消咗毒未？

鍾x倫

送暖

各路英雄請小心

爬得山多 容易出事

感謝各位手足

次次都狗屋 要小心呀

手足小心
記住短期內不斷repeat就有機會比狗捉到路

831

查案啊sir？

另外停車場最少五個被拉

大家唔好太輕敵

0255 #何文田 愛民邨愛民商場停車場入口約5人被捕，上咗 #AM6187。其中1人名：連國祥（音） 要相‼️要大頭‼️

0240 #何文田 愛民邨停車場平台 綠狗拉完後生嘅之後 有個男手足落咗去停車場平台屌狗 結果俾狗圍捕捉咗‼️

你斷手斷腳 長命百歲

多謝手足！！！！

葵涌狗屋

多謝勇武

得一兩個？

多謝手足

P牌推唔郁，多謝香港自由戰士手足

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

無乜可疑

炒呀哈哈哈哈哈

應該掟幾支酒過左去先 再燃點 消毒

你老母俾狗屌

多謝手足抵抗疫症

無既
學舊時歐洲咁，有瘟疫就燒村

多謝手足！注意安全

要小心呀

狗屋好多零死角高清cam

要小心

返shift狗

比你覆先

pish

多謝勇武手足

何文田成個離地區反送中乜事都冇係時候中下

天氣乾燥

手足小心 出入平安 身體健康